[時光機系列?]有冇人覺得林家謙首特倫斯夢遊仙境 個doo doo doo 好似曾相識?

先唔理你知唔知佢乜水
聽一聽呢2首
幫大家set埋秒數

林家謙 Terence Lam《特倫斯夢遊仙境》

Phillip Phillips - Home

有冇人有同感

幾似喎
都唔似

我眼睛想旅行

上面個首似啲